發覺好多人都唔記得左yuqi...

好美喔❤

老夫可以屌到呢隻支那雞懷疑人生

佢係唔係護旗手

我可以感化佢

你都係護旗手==

屌你個閪 po我老婆上嚟做乜鳩

以為bbg你講idle嗰個

肥返D應該正

太瘦了

G

樓豬 點解你咁有品味

鈺琪bb靚好多❤

層主都好有taste

幾時係你老婆

樓主支那仔

護琪手

佢撐警雞

鈺琪屌打另一個yuqi啦==

下
係咪有啲咩誤會

推